教育系學生請唔好參加教聯會個教席支援計劃

如果你join呢個計劃 首先要入會先

支援計劃入面提到邀請咗校長或主任為準教師批改CV、求職信及教學理念

之但係教聯會為建制陣營組職

換言之你入會+俾CV佢哋 你嘅資料已經全港共中共都知道哂

不過我相信全能嘅連登仔係唔會中計

諗同請分享

其實報左呢啲
姐係港共中共都有左你record
之後無咁易比人炒
不過扮無知仲好

推

唔報最好

G持

G持多次

根正苗紅咪準備上位囉
黃絲就被人摘名

Push

推下

上年寄完啲cv冇回音lol